羅冠聰其實都幾勁，LingU 文化研究都能成功洗底去耶魯大學讀 Master！

同溝女一樣，睇下你有無膽，有膽試，乜女都可溝，都然溝唔溝成係另一個問題。你都可以試下

你啲五毛個頭腦只係識搞階級鬥爭
唔怪得只有資格賺5毫啦

試下企出來開街站見市民 再贏埋選舉再講
難過入XXU

Lingu so what?
G峰讀ou tim，佢指下個鼻哈佛耶魯任簡啦